二副機長「通風報信」遭停職

周一網上曾流傳警方會於傍晚6時清場，部分示威者隨即離開機場，期間有人上傳一張相信是國泰航班駕駛艙顯示屏相片，顯示航班即將出發回港，帖文要求已離開的人立刻返回機場，被指向示威者「通風報信」。國泰航空證實，一名二副機長因涉及不當使用公司資訊及違反公司內部行為守則，已被停職。國泰發言人表示，公司已展開內部紀律程序，一如既往，對涉及運作和航空安全事宜，會採取零容忍態度。

今日信報

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好